投降啦！ARKK可唔可以唔好再跌！

幾錢入

輸死了
輸死了

新手想問，arkg點解買不到

冇野，7左

屌你差唔多歷史高位

臭雞臭雞臭雞

豬死了 唔好跌喇

tesla跌佢就跌喇

世界末日

跌多啲入貨

係時候加注

臭雞
臭雞
臭雞

琴日買完佢嚟係咁跌

入貨

跌多d

想加倉

有排跌
Sector rotation

等穿140先再加倉

轉場炒埋舊經濟股就散水
ARKK無營利高估值科技股

笑撚4 跌一兩蚊喺到叫曬春
dllm 一個月唔夠升左廿幾蚊吖

業績期，梗係轉場玩舊經濟股啦

特價時段

落番120蚊再話我知

佢可以玩舊經濟咩？innovation wor ching

All in

我意思係唔玩佢住
守到嘅咪守一頭半個月囉，實升返嘅應該

跌得嗰幾點叫乜柒

收到，咁又係，美股多世界各地嘅新科技公司
佢東家唔打打西家
港女應該r多d唔好話國際性
起碼西太平洋，東亞，東南亞嘅科創公司黎呀
細公司都好

講緊股民

多謝提示
差d以為講緊鐵血戰士

宜家d錢轉晒去faang度炒，88

高追的心路歷程

你講完150
即刻跌

最高149而家144都要叫春

介唔介意講點解，我都新手

皇天擊殺你班仆街

佢叫下春姐
話唔定一早買左

好似因為佢係第二間交易所上市，所以冇得買，開頭我都想買我都係新手，有錯請賜教

吓？你用咩？點會買唔到？

每一晚都係臭雞同契媽輪迴

因為呢個BATS

唔關事 你用咩證券商會買唔到？

我用銀行

可唔可以再跌想加注

靜啦撚樣

你用call機買股票?

但係只係CBOE BYX係佢primary exchange，其他exchange都有得賣
CBOE都幾大 所以你銀行係完全唔考慮primary listing喺CBOE嘅股票？咁你咪好多嘢都冇得玩？冇記錯成堆VIX都是BYX trade

咩係call機

可唔可以跌多d，想入多d

多謝巴打咁詳細回覆，但我完全睇唔明

同隻臭雞鬥長命

大市升arkk跌 你唔係臭雞係乜1

驚閪咩，三日連跌6%都見過

不如屌Arkg啦
110左近橫行左一排

隻股票可以揀喺邊到掛牌，多數就最大嘅NYSE 同NASDAQ，但係ARKG揀左喺CBOE(係最大嘅衍生品交易所，亦有唔少ETF)
雖然佢揀左喺第二度掛牌，但係其他交易所都會有人交易呢到樣野(因為件貨會自然流通，好少話會限制喺一個地方買)，例如我證券商經NYSE交易所交易嘅都會買到ARKG
照咁睇你間銀行完全無視晒掛牌喺CBOE嘅所有產品，咁你買賣自由上會少左好多選擇
或者考慮outside of銀行整個證券戶口？

去做定期啦

入市好時機 ARKG 再入~

股災預言家警告：散戶沉醉泡沫之中 結局恐暴冧最少50%
R.I.P.

咪係
升左咁多日 跌小小就叫曬春

呢隻股真係完全睇臭雞

過往戰績得重倉tsla，其餘都係靠上位d股民跟風，令個錯覺覺得佢好準，所以只要佢做到股市kol，arkk應該唔會跌得去邊

Arkg 一股Tesla都冇舊年表現五隻入邊最好
俾你食撚咗?真係要睇吓你自己ID

首先呢到係講arkk，其次上年佢係最勁，所以今年先咁爆，但5年期或更長，其實表現一般

ARKG 佢啲成份股集體配股, 屌佢老母約撚埋一齊

點解好似無咩人講arkq

冇人講咪你講⋯

好奇
大家講ark
但好似特別少理arkq